喺街望女仔 條女望返你 應否避開眼神？

定係鬥望

望到佢避你為止

呢個舉動幾有趣

好尷尬
次次都忍唔住縮開

我都想知

有冇絲打教路

有眼神接觸代表上得
你大膽啲問How Much

屌
死毒撚視姦人

其實條女係係到數緊今日有幾多個人昅佢

應該對佢點點頭，微笑

個頭即刻45度角咁望住佢

+45定-45

怯，你就會輸一世

狠狠地啤

通常一有眼神接觸就會避
除非好吸引 會紅住面咁望

但唔知點解望親靚女都會好怯
勁怕同佢對望 但又好想望佢

微笑>say hi>鳩up兩句>攞電話

試過有條仔望到好熱烈咁嘅樣 嚇到即閃

都係果句
除非靚仔

靚既會對望多陣

即刻除定褲

用梁朝偉嘅眼神同佢對望一兩秒
然後瀟灑轉開個頭㩒手機或者望第二到

有胸拉件衫串9你

絲打識做嘅梗係扮唔知有人望緊，等佢望到夠。始終女仔有身材可以睇，男仔掃一眼就知咩料。

點解要縮呢

痴筋
人地望返你你即刻閃開
條女心諗：垃圾，唔敢同我對望